{
  "Logging": {
    "LogLevel": {
      "Default": "Information",
      "Microsoft.AspNetCore": "Warning"
    }
  },
  "AllowedHosts": "*",
  "ConnectionStrings": {
    "Default": "Server=promappdbserver.database.windows.net,1433;Database=dbPromAppDev;User Id=promapp;Password=Pr0m4pp23;TrustServerCertificate=false;Connection Timeout=30;"
  },
  "GoogleSettings": {
    "IdCliente": "1032760841710-g8n6qlnda728pj3le812kv545l33rdfr.apps.googleusercontent.com"
  },
  "AzureSettings": {
    "BlobConnString": "DefaultEndpointsProtocol=https;AccountName=promappstorage;AccountKey=KI5tm3y1s8maUaZ1NSmcWFOG9w/cn0yIwYCZAsUSzepi61mSsuNBDuVjjJeIr3kygjPiLAff5R9g+AStQqvczg==;EndpointSuffix=core.windows.net",
    "ContainerMediaName": "promapp-mediaresources"
  },
  "JwtSettings": {
    "Audiencia": "PromApp",
    "Emisor": "PromAppAdmin",
    "Secreto": "Pr0m4pprrF93knsYZ7TZchLHnGwf=BODS8Ex/8-Js/PN0?x!d?4-FpcHK1a=q!udd/-?Xz4OsLSNolDxtR8p5GKkqzSDPdNxkBc=MpA3PFVYLmVwd2-haUe4o=tEcKsiDkn7!raI6ys33eTaYxhI1oE01fDo0ZzYxTtxNU=r6sADDt!vh/pq5EGPS1M38E6MePKXnVQ2s=3nHyyKX/TP!1T3yKnjwmvfO43Opkwkw9\n",
    "Expiracion": "300"
  },
  "Seeds": {
    "FirstUser": {
      "Name": "PromApp SuperAdministrador",
      "Password": "Pr0m4pp4dm1n*",
      "Email": "tecnologia@promapp.ai",
      "Username": "PromAppAdmin",
      "Phone": "+57305888919"
    }
  },
  "MBTI-Qualify-Model": [
    {
      "Pregunta": "1.",
      "Respuesta": "Interactuo con muchas personas, incluidas desconocidos",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "2.",
      "Respuesta": "Realista que especulativo",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "3.",
      "Respuesta": "Tener tu cabeza en las nubes",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "4.",
      "Respuesta": "Los principios",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "5.",
      "Respuesta": "Persuasivo/Convincente",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "6.",
      "Respuesta": "Con fechas de entrega",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "7.",
      "Respuesta": "Con bastante cuidado",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "8.",
      "Respuesta": "Te quedas hasta tarde, con mucha energía",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "9.",
      "Respuesta": "Personas sensibles",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "10.",
      "Respuesta": "Lo que es actual",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "11.",
      "Respuesta": "Leyes que circunstancias",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "12.",
      "Respuesta": "Objetiva",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "13.",
      "Respuesta": "Puntual",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "14.",
      "Respuesta": "Incompletas",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "15.",
      "Respuesta": "Te mantienes al tanto de los acontecimientos de otros",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "16.",
      "Respuesta": "Hacerlo de la manera tradicional",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "17.",
      "Respuesta": "Decir lo que quieren decir y significar lo que dicen",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "18.",
      "Respuesta": "Consistencia de pensamiento",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "19.",
      "Respuesta": "Juicios lógicos",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "20.",
      "Respuesta": "Ordenadas y decididas",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "21.",
      "Respuesta": "Serio y determinado",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "22.",
      "Respuesta": "Rara vez se cuestiona lo que se dirá",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "23.",
      "Respuesta": "Hablan por si mismos",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "24.",
      "Respuesta": "De alguna manera fastidiosos",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "25.",
      "Respuesta": "Una persona de mente fria",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "26.",
      "Respuesta": "Injusto",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "27.",
      "Respuesta": "Por selección cuidadosa y elección",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "28.",
      "Respuesta": "Haber comprado",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "29.",
      "Respuesta": "Inicias conversación",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "30.",
      "Respuesta": "Raramente cuestionable",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "31.",
      "Respuesta": "Se hacen los suficientemente útiles",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "32.",
      "Respuesta": "Estándares",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "33.",
      "Respuesta": "Amable que firme",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "34.",
      "Respuesta": "La habilidad de organizar y ser metódico",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "35.",
      "Respuesta": "Infinitas y calculadas posibilidades",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "36.",
      "Respuesta": "Te estimulan y energizan",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "37.",
      "Respuesta": "Una persona de tipo práctica",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "38.",
      "Respuesta": "Ver como otros ayudan y dirigir",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "39.",
      "Respuesta": "Discutir un tema a fondo hasta probar tu punto",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "40.",
      "Respuesta": "Tu cabeza (Cerebro)",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "41.",
      "Respuesta": "Contrato fijo",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "42.",
      "Respuesta": "El orden",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "43.",
      "Respuesta": "Muchos amigos con poco contacto",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "44.",
      "Respuesta": "Hechos",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "45.",
      "Respuesta": "Producción y distribución",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "46.",
      "Respuesta": "Esa es una persona bastante lógica",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "47.",
      "Respuesta": "Inalterable",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "48.",
      "Respuesta": "Declaración final e inalterable, determinación",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "49.",
      "Respuesta": "Despues de una decisión",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "50.",
      "Respuesta": "Hablas con facilidad y largamente con extraños",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "51.",
      "Respuesta": "Experiencia",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "52.",
      "Respuesta": "Mas práctico que ingenioso",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "53.",
      "Respuesta": "Razón clara",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "54.",
      "Respuesta": "Imparcial",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "55.",
      "Respuesta": "Asegurarse que las cosas esten arregladas",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "56.",
      "Respuesta": "Re-negociables",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "57.",
      "Respuesta": "Corres para ser el que responde primero",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "58.",
      "Respuesta": "Un sentido fuerte de realidad, objetivo",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "59.",
      "Respuesta": "Fundamentos",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "60.",
      "Respuesta": "Ser muy pasional",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "61.",
      "Respuesta": "Cabeza dura",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "62.",
      "Respuesta": "Lo estructurado y programado",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "63.",
      "Respuesta": "Romántico que caprichoso",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "64.",
      "Respuesta": "Fácil de acercarse",
      "Dimension": "E_I"
    },
    {
      "Pregunta": "65.",
      "Respuesta": "Lo mas literal",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "66.",
      "Respuesta": "Identificarte con otros",
      "Dimension": "S_N"
    },
    {
      "Pregunta": "67.",
      "Respuesta": "Claridad de razón",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "68.",
      "Respuesta": "Ser indiferente",
      "Dimension": "T_F"
    },
    {
      "Pregunta": "69.",
      "Respuesta": "Un evento planeado",
      "Dimension": "J_P"
    },
    {
      "Pregunta": "70.",
      "Respuesta": "Planificado que Espontáneo",
      "Dimension": "J_P"
    }
  ]
}
